屌你老母，呢頭叫你撤銷控罪，果頭就製造白色恐怖拉人！

仆你個臭街！